多謝HKprotect

呢間真黃店
一直捐裝備比手足
之前比人誤會食人血饅頭
但係睇番佢歷史就知佢哋真心幫手足
希望有更加多人可以捐款畀佢哋
等緊加多手足有裝備可以用